做咗十年童軍，你問我答

有咩想問

你有無日行一善？

樂行？

有無人二十歲先開始玩

點解有咁多隊玩但係揀童軍

邊區幾多旅？

細個玩幼童軍攞左個好似叫金紫荊獎章，其實係咪豬肉獎黎

間唔中啦

有嘅 不過我識嘅冇

考木章/木盾未 唔記得係咪咁叫

幼稚園比人迫咗入去

係真係豬肉獎嚟

樓主玩過咩支部？

依家樂行定領袖？

啲女女質素如何?
有冇扣人50分?

我都想評論可惜冇

我唔係好老既姐

同上啦

做緊咩位

有冇跳彈床

隊腸

PE堂有

咪扮，去上訓練班實有幾個

第幾旅

通常都係仔多